如果有醫護出事仲值唔值得香港人流眼淚

建制就炮轟佢地番工亂用裝備搞到無哂裝備
中招都係自己年來 抵撚死
黃絲就覺得話左支持罷工封關同要求足夠裝備
點知你地番去開工 無裝備都番工自己送死
咁萬一真係出事有人犧牲 唔個會可憐佢地

咁得閒連出兩個post屌醫護冇人啋你啊自摺啦freerider